我哋已進入勝利之途，長文，請給意見

各位，運動已過了4個月，現在仍是膠著， 勇武加和理非，一向都是互相配合，但在緊急法實行後，需要有所調整。

緊急法是雙刃劍。
林鄭以為用緊急法可以壓服香港人，但我哋如果看清楚呢條法例既影響，會發覺緊急法會令所有保險失效，會令在香港既有錢人同外國人失信心，
保險失效會令政府冇辦法起動高風險既項目，所以我預期政府在呢段時間冇任何項目可以開展，更多既保險問題會慢慢顯露出來，最終會影響所有雇主令到社會運作不到。
香港人失信心會令資金外流。大家會在黎緊既時間開始見到。資金外流會令香港經濟慢慢變差。
但你看到以上發生既事好像只有香港差，但其實也會影響中國經濟。
因為反送中令香港集資功能暫時失去，股市也冇辦法上升。令到外債高築既中國暫時冇辦法用香港解決或推遲國內經濟問題。呢樣野正正配合美國打擊中國，令到美國刀刀入骨的手法，香港可以令到佢傷口發炎。最終令中國經濟一噘不振。
當然不可能在短時間內出現，但長時間會令中國重傷。
咁我哋係現在有咩野可以做?
第一.不做裝修
針對現在提出的黑裝修，我認為係在幫政府及中共，你做裝修會令黨鐵停駛，咁樣會影響好多正常黃絲店及員工，最終如果因為交通不便令黃絲店舖收入大減，會令我哋失去部份黃絲支持，畢竟租金非常貴。而且破壞後，維修物料明顯地又是到內地購買而增加了內地廠商收入。大家應該知道黃藍比例是8比2，即是說用破壞經濟手段會令大部份黃店受害。
第二，集中經濟力量幫助黃店，我哋要集中經濟力量在黃店消費，尤其是大子旺角，油麻地，因為大多勇武在此地發生。
所謂此消彼長，在一段時間後我們會看見藍店消失，尤其是富臨，如果大部份公司不到這此酒樓舉行Annual dinner 及春茗，我看不到他們能過下年2月。

第三，做大量文宣，除了包括我們所做的，也而要特別增加黑警扮示威者破壞線。及近兩天的用車在路上突然捉女性及黑衫上車。

第四，行動上，遊行，人鏈，商場唱歌，堵路，及紀念831以外，其實冇必要升級。不想送頭。

第五，我希望所有黃絲小朋友，雖然大家都很憤怒，但先令自已有知識增長，不要只集中在示威上。再針語言能力上提高。

我知道有很多人都很無力，勇武示威是給政府有很大壓力，但亦都會令無力感上升。因為政府用拖字闕。但點解我哋唔可以倒轉頭用番拖字闕，用中美大戰既力量，我哋亦保持香港不穩定來拖傷中國，咁樣不是更有效嗎? 我哋香港人都可以用經濟戰對付中國。
但時間需要長一點，所以大家應該找一個能長時間生存及抗爭的方法。令每一個抗爭者沒有後顧之憂。

推文1

推文2

作為居加港人，教你點打國際戰線

自推3

自推4

自推5

和理非其實仲有多樣野可以做
就係分化！
分化政府同警察
分化高層同前線

而家前線班狗已經失晒控、接近崩潰
係時候洗腦式分化
政府無能
警察受罪

一哥卸膊
前線孭鑊

類似嘅口嘅，我諗前面班狗聽到都好有共鳴

正確

自推6

內容引自香港電台: 保險業聯會指<緊急法>不影響保單效力及合約條款

而家突然咁多鬼post 叫人裝修，好明顯政府真係急。倒轉頭我哋拖會令緊急法既壞處影響政府。